難以置信,竟然仲有人玩MON亨世界

loop兩個幾月咁耐唔悶架咩

好多game都loop咗好撚耐啦，咪大把人玩

利申:仲玩緊

你估個個都好似你咁得閑日日玩咩

仲玩緊mhxx 差四隻先大冠
好9難打

出係ps4度預佐後期沒乜人玩架啦，ps4咁多大作點會集中玩死一隻

你既人生都不斷loop緊 你唔悶架咩

轉一轉武器又唔同哂，不過打黎打去都係果幾隻龍就真係悶

已經玩番xx了

我好多fd連機都冇開
有個fd之前話出青瓜再一齊打
點知都到而家都係冇開過機

今日出活動阿!!!!!!
聽講遲下出煌黑龍
努力刷緊大細金
同玩下其他武器諗下方法改善套裝
不過真係已經少咗玩了

遲下？出年？定2年後？

傳今年夏天大把野出

仲有成班廢青刷緊大細金架

傳今年秋天會更新全系列所有舊怪

每隻承惠三十大洋

關你撚事，diablo2都仲有人玩緊

之前直播臨尾補飛話下個月有更新係咪無左影

打機前請先用諗一諗
每隻遊戲都唔同長度壽命
如你覺得遊戲内容不似預期
遊戲正式推出就做好research
分析好才先出錢買驚
因所謂朋友厭倦而厭倦
請立即更換朋友